既然防暴警非法闖入新城市商場，新鴻基做乜撚野唔讉責？？？？？？？

咁以後新鴻基d商場係咪可以比大批警察執勤期間自出自入？

明明係班警察擅自闖入商場 違反警察通例
一哥仲話懷疑有罪犯走入商場 所以有權入去拉人
新鴻基係咪應該有責任保護商場內顧客？

如果懷疑有罪犯就可以入去拉人
咁警察一有懷疑 係咪可以入女廁格 拉人？大曬？

我覺得被拉果40個義士如果比狗告
新鴻基管理層絕對有責任保護佢地 同上庭做證
新鴻基龜縮完未？仲唔譴責？
怕讉責之後比大陸政府停曬d project？

呢兩日仲要有好多幫佢哋洗白嘅po
我真係諗極都諗唔明

個人認為一定要清算佢哋

同埋新鴻基係一定唔會追究警察
即係話 兩邊都唔使負責任

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

你講得啱架喎有懷疑真係可以入女廁拉人